[League of Legends][251] LOL IN 2019

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。

「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV

新手教學及實用網站整合文件

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

開Post專用Source文件

1

好似前幾日，大嗱嗱花咗幾百蚊染咗呢個髮型

有D飄

賤種皇

過氣HSGG個台沒人睇

咁耐沒開仲有400 幾算係咁

又唔開CAM
CLG又拉基 抵啦

有聲夠J住訓

WALO

(๑･̑◡･̑๑)

蝗狗

wac

@椎名真白

佢係睇肉台博殺緊

我 還 能 夠 做 什 麼 是 放 手 或 淚 流

去左鍠post 唔見98 好擔心佢

嘩你真係有睇波架喎

春

波

有沒KM懶人包你地成日賭波俾我飛住黎睇飛晒

就算我mon住呢個po都唔知咩事
自己加佢fd pm佢啦

幫KM開開車門 點點煙 咩下公文包

@98

佢無哂fd list 問唔到

咪叫佢加km fd==

加上

牛奶妹好似唔開心 點安慰佢好

KISUM

咁多人反我 係咪想逼死我

IS.

我決定日日whatsapp力狗請佢歸位

大家姐定力狗

挽力棄姐

力狗我愛你

有錢呀嘛，有啲迷失自我

hs

hs w87l85
仲打2019 lol

2019 HS

98 2019

蝗 2019

hotshot plat 1
決定打返撈撞撞佢

叫佢開cam ok?

岩岩chat打左想睇佢leg
佢都唔開

老鼠 對 泡茶仔
想g 7巨心水

老鼠GING
all in

@98 @賤種皇

@@

@力 @我愛力

WHY LOL7SS WHY

睇肉台見到腎

@@@

開po叫你入去啦==

WHERE

今年歐聯八強總算多啲新面孔

#4
꽃케이🌸
•
2019年3月6日 13:46:31
痢去到拜狗個主場會唔會腳軟架
1
1

死變態

係面面
唔關我事

想睇痢腳軟

想睇痢斷腳

最毒7ss

SY咩事

特別項目
那一件事會首先發生在腎身上?

MO FD LIST

利狗

愛力

MO EYE SEE

累我輸錢 痢先毒

屌你老母講D唔講D你老母屌你老母個老母

ex

特別項目
那一件事會首先發生在私影(比狗屌)身上?

C打

中六合彩 !

抵SY比人爆AC DEL FD

唔關女事 只係MO EYE SEE 個FD

想典

之前我地都MO EYE SEE YOU

問佢

沉船牙

依加我勁喇 諗住回饋下大家
大家除便叫春 等我解決下大家煩惱!

冇女 想喊

喊

搵千8蚊人工多到唔知點洗點算好

大把女 唔知揀邊個好

鍾意男仔 點算好

我愛醫生

買刀皮

死GAY佬睇病啦

好似前一日 我就花得大拿拿幾百蚊 搞左果D髮型

痾烟肝池可解貧窮

你酒先 我比98打死

如果98走左我就TK死你班仆街

98 is good

右邊係我 左邊係CRY屎

羨慕?

悶逼死了

98未

都敏俊

hh

銀河艦隊冇左c7

有無手足入賤種皇POST搵98

@左

98 唔理我地了

最衰都係文識

98 IS G

你先係

你先系

鳩白飛壓力走

撈鋪2019

雞飛狗走

雞唔識飛

上海贏波派200

回到仆街wor ching
仲要即場比日本仔㩒住黎打

咁贏波未

批准

千8蚊人工

親 愛 的 我 多 麼 幸 運 人 海 中 能 夠 遇 見 你

为了梦想 为了胜利

hao123

洞頻首粥

文識一齊收錢

Is

gingggggggggggggggggg

依家文識覺得有D飄啦 有錢呀嗎 飄啦 有D迷失自我呀

只要你肯努力，遲早有日達到我咁嘅高度

交換唔到討伐證一入去就卡撚住

係呢個畫面乜掣都撳唔到 試左幾次都係咁

抽唔到囡囡牙

想跟文識搵食

7巨燈

黑騎 月月 女帝 狗 加隻弓手

冇呀屌你

佢課左成堆

深月換萬聖忍

我打個陣係用優衣

俾痢害到一無所有
有冇賢仔文識出水打救

我手足98呢

重注曼聯反杯 in蘇b we trust

曼年買10000000000000000000000000啦 100% GE 波

不如捐比我算啦

你貼飛我gun.......

有故仔睇 有囡囡抽

aram -1

文識係咪又課晒所有禮包

我0課

bronze 2

依家有D飄

課左

揹揹公文包

有錢呀嘛

死去韓國啦你

搵到98未 擔心...

最衰都係你

佢係皇po唔理我

召喚力狗&98

法國有仆街仔想分化撈PO

賢識

賤種皇四連霸無死角

你

盲?

尋找hotshot的故事

悶

美服連銀1都贏唔到

槍？

唔敢

Rainbow6玩家都係垃圾弱智閪

槍?

在日本

好大雨

唔信

琴日蝗馬
今日psg

話左曼年

屌你老母大家姐貼email

Psg 又16郎

準備公海FISH

PSG

窗 外 陰 天 了 音 樂 低 聲 了 我 的 心 開 始 想 你 了

🎣

下 個 她 不 過 接 替 我 當 天 那 位 置

很 堅 強 很 堅 強 很 堅 強 很 堅 強

Pish

高天鷲 鷲哥原來打開OVERWATCH

樓主曼狗

佢痢狗

腎仔25

臭痢狗

91 180巴打
做工程返地盤 好少機會接觸女性
想係到識下女仔朋友.
平時中意做下運動 打下機咁
歡迎你地搵我傾下計 做個朋友

酒拉

泡妹

为了梦想 为了胜利 为了Shanghai always win

callg

唔買最年抵啦

後悔了
仲有冇水

阿狗 10000000000000%

咁買拿玻里仲好==

一個阿狗一個拿玻里
即係2串1

拿玻里贏唔到

我買左了.......

好 薩爾斯堡 [+1] ALL IN

信賢

有冇玩過包剪揼

整條上樓4x5黎

足球過關 4x5
星期四 2
雷恩(主) 對 阿仙奴(客)
讓球
客[-0.5/-1]@2.19
星期四 3
法蘭克福(主) 對 國際米蘭(客)
讓球
主[0/-0.5]@1.96
星期四 5
辛尼特(主) 對 維拉利爾(客)
讓球
主[0/-0.5]@1.79
星期四 8
拿玻里(主) 對 薩爾斯堡 (客)
讓球
客[+1]@1.99

阿狗會路會表演拎紅

唔

放過拿玻里ok?

掛住力狗同98

又想逼走人

man know is 賭神
我都大鑊

會路會

咁撚大雨返工應該著咩鞋

踢拖

唔著

咁大雨仲返工

活動係咪一換到碎就即刻重置

唔返工 你養我呀

有寶石同母豬 可以換哂先重置

我驚我三星都突唔到==

咁串 下個就你酒

聽日買樓

Gun

打街霸未

斷拿玻里
其他全中

1230 gun

走盤 比文識上樓

後來的我們甚麼都有了，卻沒有了我們

其 實 沒 有 我 你 分 不 出 哪 些 差 別

想發達

Im just a poor boy

$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$

我唔要初戀呀
我要$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$

想死

我有初戀, 我有錢
我想死

睇醫生

屌打港女

我係中國人呀HI

不了

正WOR

聽朝0700打DMC5啦仲垃圾SFV

台未

你唔洗返工再講

我7點未訓

力狗

鐵人巨

力

98

gun

聽日930機

ching ok?

ok ng ok
life must go on

gun?

1230

CHING 食枝煙先

:(

me strong

燃點香煙喝淡酒 所有不快都溜走

gun-4

又EX?

打緊5E

SP

你 離 開 了 卻 散 落 四 周

我 一 路 向 北 離 開 有 你 的 季 節

-2

打槍有主席

點解開FM SPEEDER都可以VAC

又開外掛

is

我獨自在陌生的世界 在這傷心的地鐵

憑一種男人的直覺，去承受這份殘缺，當緣起和緣滅，所有的過去要如何重寫……

已經到左要聽李宗盛既年紀了嗎

忘 了 痛 或 許 可 以 忘 了 你 卻 太 不 容 易

洗5洗大雨到咁牙

Riot issues a global disable for Sylas in competitive play

RIOT IN 2019

dim ar

死之前都係嬴唔到

又春

APEX-1

Spring -1

++++ OHSADK

象徵走位的男人

力狗 麥卡死 DEMO死兩次

從 月 球 觀 看 難 辨 地 球 相 愛 跟 錯 愛

下 雨 天 了 怎 麼 辦 我 好 想 你

天 黑 了 還 有 燈 還 有 熱 戀 者 擁 吻

手 會 鬆 燈 會 滅 有 限 期

還我清泉撈PO

春。。。

牙仙奴上

IS

但你反我拿波你

btw 有沒阿狗link

ricardoFlick

1-0

2&b

阿狗又拎紅

反腎

反賢

入多球plz..

利申 冇買呢場

3:1
反賢

拿玻里加油...

全對家

4點call g

7巨2-0

成0800先有dmc5

好好玩啊老虎仔

都係信賢好

3-0

信賢反識

你好似買左2x1 wor

2x3

阿狗

阿狗食撚屎

閪流定貓叫

不知道 不明瞭 不想要

WAC

上機前槍

上左巴士啦

活不下去了

你試下為左我繼續生存

你勁

課未

虎台未

巨血未

你請我?

獅吼go

@佩雷斯主席

還我力狗 推翻小賢專政

痴線 呢到少爺話事

賢仔WAC

我都係聽從少爺指示....

可唔可以比返壓力同98我

留意到有場必中波

我都留意到

禾刀系

留意到7巨買左阿聲奴

最涼的工作！ 月薪七萬多 上班時間隨你睡

瑞典將提供一份夢幻工作：獲聘者只要每天上、下班時間各打卡一次就好，上班時間要做什麼悉聽尊便，看電影、看書、睡覺都可以，每個月可領2萬1600瑞典克朗，約台幣7萬4300元。

最棒的是，這份工作是終身職，而且每年調薪。上班族在意的特休假、退休金也沒少。

獲聘者的工作內容是：每天上午到哥德堡Korsvagen車站打卡上班；打卡後，月台有一排多餘的日光燈會亮起，讓通勤族和旅客知道他已經上班。車站目前還在興建中。

上班時間內，他不必待在火車站，只要下班時間到的時候再度打卡即可，打下班卡後，早上開啟的那一排特定月台燈光熄滅。

這份工作沒有資格限制，而且全世界的人都可以應徵。

不過，這份工作要等到2026年Korsvagen車站啟用時才會開始。2025年開始應徵，但求才廣告重點日前已經在網路刊登。

上錯文識賊船

涼

岩我

馬會今次真係傻傻地.....

又有大好青年準備俾文識害到破產

拍鳩老細個頭爽唔爽

唯獨7巨有負皮
你有仇家

好撚爽

100% GE波 買唔到PS4唔好問點解

唔知你定文識啦

我咪踢爆gun左囉

我咁撐你....

咁就文識了

跟文音買波可以@返98返黎

又有小花睇

咁早有巴塞

E波小花

上釣

贏埋澳職D錢ALL IN曼魚

無意中發現香港郵局一早定義左公屋仔 居屋仔 私樓仔

K37 邊域空巢

A01 成就之巔

非常富有、居於香港最尊貴地段的跨國精英
佔香港家庭住戶 0.7%

「成就之巔」是香港社會上的天之驕子，他們處於事業的頂峰，享有極高的經濟能力，當中包括盛年的華洋家庭或單身貴族，而家庭則以小家庭爲主。「成就之巔」擁有高學歷，其中不乏商人、專業人士、及高級管理人員。儘管他們收入甚豐，反而少於一半擁有自住物業。作爲租客，他們付的租金冠絕全港，達到全港平均租金水平的八倍。
「成就之巔」居住於高尚住宅區，如山頂、深水灣、淺水灣、清水灣、及愉景灣部分地段。

等埋曼魚準備升格做成就之巔

機廢等力狗開台了

有無98

1-2

唔驚
做哂功課近4場都和ball
賽果係2:2

係 1-3

你食屎

RE ENGINE好撚大咬

較低D畫質lor..

唔洗驚FEEL到3-3

希望系..

凌晨先試了

到時又話屋企人訓左....

鎗就打唔到姐冇咪開
手掣咁撚靜驚閪

SKT

想睇1:2俾人剝牙

我係中國人呀屌

呀屌

HI

@力狗 學野未

1-4

BASE RACE FAIL LUL

還我HUNI

7巨輸又到我贏既時間

痕身d女正到

同老闆講今晚玩poe 明天唔出現

自言自語

同塊鏡講野

中非老

要食二手飯了

曼年

🎣🎣

Fish

曼魚

我吃了生叮雞

別人總問，為何直到現在還單身。請你告訴他，因為我捨不得把我自己嫁出去。「因為，我已經愛上我自己！」

1230槍

女權隊長 女權撚 又贏

聽日睇

垃圾 睇 流浪地球 好過 in 劉慈欣 we trust

虎台呢

join

98回來吧

試下開先 應該好撚疾又起格

搵下98先

爆機了

好唔好玩

見唔見你手足98

用膠水黏返

客多啊

好正啊

好撚慘部機廢到過場動畫都冇60FPS

去電莖館玩

營多好撚正

飛c

pish

seven ss

╰(⊙Д⊙)╮佛心公司╭(⊙Д⊙)╯佛心公司

==

好攰

聽住hotshot把聲訓

陪我打NA LOL

。。

我要上鑽4撞hs

累了 你加油

7巨天真

負皮直接block

我是中国人, 操

3P 黎 HI

想問邊隊係阿記 同女朋友個聯名戶口儲左15萬

文識 撚狗

力哥係邊

走失左

違反力學

NA未

中硬

屌 俾左烤雞翼我==

syhy

we gamer

抱抱

7巨涼

我要回饋E波台巴打們 !

搵返力狗未

아린

C

個期冇玩 我一隻都冇答你唔到住

冇$$

落7巨

【競賽ルル】首次失敗？！爭鮮大胃王挑戰吃自己身高 徹底慘敗我認了....

各位巴打好我係新人
覺得自己打LOL太廢，想進步點做好？操作注定冇得救架啦
有冇學到野既LIVE / YOUTUBE可以介紹下
最好中文，細佬英文唔掂

唔健腦

打LOL既我可能比你地串柒

同上面位巴打玩
你會搵到存在感

其實都係朋友搵先玩
平時返工做尖已經冇咩時間淨
但係想同朋友打NG時羸多D，有時打一晚4-5場都冇首勝
成班都銀牌仔

想認真練就練食兵先

練DEL GAME先

你教我建身
我教你打lol

Is
Fish better

食兵算唔算係操作既一部份
我每場都好努力食架
但硬係食唔多
打下路ad成日掌握唔到返屋企時機
成日想推完兵先b
但推完對面都出返黎我反面出黎果時比人推返到塔底冇左半波兵

LOL唔好玩 冇囡囡抽

我好樂意呀，不過我身形冇說服架啵
一黎本身肥底，二黎做尖為左大力唔係身形
不過最近開始減磅，二月中92kg 依家85.5kg
應該到六月份減完磅（目標74kg）就會食返多d熱量同行返健力program
三大項勉勉強強都叫識少少既

你幾高?

有時唔使推完先b既
你見兩邊兵一樣多都可以返屋企
或者殘血見唔到對面jungle都要走先 死埋仲蝕

169cm 中二之後十年冇高過

dum 7ss

thanks so much 我會試下
由其係打完第一波根本推線推勁慢

趕走完力狗連我都想趕走

都要睇你用咩英啦

真係好肥喎

目測35%bodyfat
所以無論為左健康定係健力比賽既競爭力都要減磅
健力比賽都係用體重分級

me 170 56kg

uzi.gif

太瘦啦
肥底同瘦底做尖有唔同既優勢
肥底勝在胃口好，唔怕食唔夠哂左啲訓練，多數力量一開始就高d
瘦底就易減，有d人可以睇住腹肌上磅，但要好努力咁食

你應該要飲奶粉

想奶km啲腹gay

我自己攞黎既
因為我覺得健美好病態，十分唔鍾意健美，唔怕同人講
而健身健美暫時都係主流
唔係唔可以練大隻，而係健美比賽風氣同評審唔公平問題，似選美唔似運動
我鐘意健力同舉重

部份健美有成就既人根本唔識身體結構同運動科學，但一樣係度誤導人地一日要狂練五個鐘or香蕉好多蛋白質，咁點解佢地可以有成就？因為唔驚死肯打藥，肌肉合成率係正常人車尾燈都見唔到，雖然佢地做唔到最頂尖果批人，但都好多人會見佢地大隻就聽佢地講，香港都有幾位

我把口又臭得罪唔少鐘意健美既人

奶粉只係補充食唔夠既蛋白質
本身訓練/熱量不足 ， 飲奶粉都冇用

可唔可以講返lol

睇唔明但好似好勁

健心健身

你有咩仲想問都可以問wo

幾鐘意菲艾呢隻英
改板之後係咪應該主Q副W?
我見W比好多攻速，高攻速又可以快D打返天生技出黎
依家打野路線主流係點？我琴晚有場藍方起手打完紅BUFF打六鳥，打到我差少少死……

如果玩菲艾呢種要入場又好難退場既英
前期冇哂特別優勢，例如可能 2/2/3 咁
出完打野刀仲出唔出三相好？
係咪出黑切 殘血拳頭好D?

戰神刀三相拳套GA架啦

第二件GA

M5 106

戰神刀 > 復活甲?
定係戰神刀 > 黑切 > 復活甲?

結論係唔好玩vi

咁玩咩好

想玩咪玩 使乜理咁多
但vi黑切麻麻
通常一件三相之後半防裝/全防裝

近排好似仲buff左 玩得過

力狗屌左VI咁撚耐終於見到BUFF既一日

咁力狗去左邊

趙信

自私打DMC5 屌佢老未

好5好玩

戰鬥好撚爽快 劇情唔SAY啦

咁天賦會玩打三下有爆發傷定係頭三下普攻加速？

宜家可以試下帶黃色最右邊果個
副點就冇咩所謂

唔帶雷神仲有咩DMG

有三相配e夠哂傷啦

小妹main vi

FISH左幾多

22號未

認真
搵唔到佢D五官

自己在2013年擠了一顆小痘痘之後，就開始發病，臉上不斷冒出小顆粒，越長越多
@文識

不安

洗唔洗咁能串?

點點煙

咩咩公文包

7巨涼浸浸

賢仔熱辣辣

洗唔洗咁搶口牙-.-

洗不洗咁撚串= =

識掉ct smoke
點夠你玩牙

啱啱學

Ching ho ball

打打去左去sleepmode開唔返機

多蒙特

身法

@kvole

@moon

想問下呢到有冇巴打會玩玩下卡住畫面要開工作管理員先熄到game

力哥哥

win10
好困擾，平均3鋪就出現一次呢個問題

買5買DMC好

here
仲未解決到

俾樓主隻利狗屌走晒

qq

未訓的7ss有CLG睇

一睇就黎經典CLG throw game

Tsm

臭利狥

咪屈

FISHHHHHHHH

四糸乃

加上全勤獎金

遲早有一日你會達到我咁概高度

G

TSM!

=u

諒

涼巨

你將來

係宜家

新手留名

7巨返工咪扮

佢返工都無錢買PS4

拎晒去同你反手

HE傻西瓜黎

有文識冇窮人

今晚BUY 曼年

SOR BRO NO PPL PLAY LOL HERE

按埋碌鳩allin

新手要唔要？

有鳩的妖魔

你個難度太低啦

7年前變性成帥氣鬍鬚男 意外懷孕無懼歧視目光誕男嬰：身心痛苦都是值得

再加上

好想食糯米飯

想扮偽娘

睇完DMC5劇情未

未
是咪台

2345後

返工啦7巨

你0000前點睇台

唔送貨睇

搏炒巨

睇Formula e

個人有少少飄

沒 有 台 怎 敢 說 心 事

一開波就三架車炒埋一齊

虎GOR教玩DMC未

虎未

徘 徊 在 這 似 苦 又 甜 之 間

望 不 穿 這 暖 昧 的 眼

暖昧

苦水喝過 蜜餞會給我

買左DMC 唔好玩就劈死力狗同虎GOR

劈佢好 唔好劈我

@賢

你地開台開唔開MIC

點解你成日針對我

想睇廁台

steam 已完成下載 devil may cry 5

劈未

你反廁大將軍

想聽廁神屌柒啲醜八怪

開唔撚到game既

廁台未

GAME都開唔到

四系乃未

係我上網問題定TWITCH問題
睇唔撚到TWITCH

HKBN?

加上我聰明既頭腦

幫老闆開開車門

@文識

#LIV0-1BUR

點解D鬼妹唔興扮曬浮誇

33

BUY WT

ng sick hard buy

BUY 49000

all in

文識個po又搞到人隻揪

關我鬼事

明了

象徵刀法的男人

真係唔撚識玩yasuo

講到你識玩其他咁

屌你台服又DC
成撚DC日

是個惡魔獵人

有冇得TK

廁神個stream好撚好j

想DEL CRY屎親友

你次次上水都反我

課幽助新鑽未

軀打杯應該有機會用到

又輸啦屌你老母

好嬲呀屌

力唔敢

粒波飄到 好似有鬼咁

文識呢
水左我地買曼魚

見到佢住左係IFC天台

我叫NERO 是個獵人

PUNK ASS HUNTER

7巨安好嗎

文識俾返份工我

說好的100%

假波唔計

平時阿狗唔係好鍾意食紅牌架咩

樓主真利

我俾佢害到好慘

文識害死幾多人

7巨台唔台

呢到好大風

虎/7巨/力狗台未

唔係訓咩廁神
想睇劇透牙

血汁錢！！！！

100%

CS台

冇KM唔GUN

who

咩叫足球

蝗反底了

(對住榜尾)

一教訓醒阿狗贏到波

條萬年銀牌仔整臭我地班魚拉突 屌

🚬

哭是沒有用的

HULK是沒用的

7巨是咪買左曼魚....

我辭埋工跟文識
宜家訓緊天橋底

7巨上去拍文識門未

有冇人會玩垃圾division2

佢唔賠返份工俾我就準備報驚

以後跟文識賭波得啦

TWICE定然長髮屈左10倍

係
準備反手文識

文識係賭神黎架...

岩岩打鳩老細個頭 叫佢自己做飽佢

好多人俾佢搞到妻離子散

咩叫柒頭？曼迷話比你聽咩叫柒頭

大王橙。。。

銀牌仔

文識火力全開

撐文 公主手足

bam柒巨

咩叫有錢

窮

有DMC5有1070ti咪有錢

你有

我冇DMC5得1070

7巨窮得只剩錢

PS4

跟左你曼魚乜都冇哂

曼聯重新定義乜野叫做必贏

#1
梁文音
•
2019年3月8日 15:36:03
留意到星期日有場100% GE 波 曼聯[0/+0.5] 曼聯竟然有得受讓

係咁意分析下啦
阿狗不嬲我地曼年C+G
8:2個D都廢事提 V92之前出下D青年軍都大炒
加上我地曼年岩岩熱血大炒法甲一哥 巴黎
阿狗打歐霸隊法甲唔知第幾名都比人炒

按左層樓買落曼年受讓到 打左信星期一唔撚返工了
進取D可以直接買曼年贏

你問返曼年囉 咁廢

∧_∧ ババババn（ ・ω・)=つ≡つn（っ ≡つ=つn`/ )n(ノΠＵn何回閉じても無駄ですよ～wwnm9（＾Д＾）プギャー！！n

7巨輸幾多

20

輸左份工同屋企層樓

叫文識今日出場比你

仲豬唔夠咩

反手

反手錢都冇啦

Me lose 5000

又準備比CRY屎針我

對你黎講碎料啦

又全金 喊左

7ss怒批：性病患者搶光7巨血汁錢

好少

仲有dmc mh 通靈王合作 點捱落去

系

你真係撈po第一食屎狗

抵

想比CRY屎個實淨屎忽夾下

想比7巨...

夾!

歲 月 無 聲 消 逝 歡 呼 中 不 會 醉

想WAC

升上了國中，滿滿的課業壓力讓人喘不過氣，補習疲憊了一天之後，與同學相約711點一瓶燒喉的烈酒，撕心裂肺的吵鬧一起打傳說，這就是成為大人之後難得的偷閒吧

7巨喺邊到搵到依啲名言佳句嫁

台狗論壇

29歲男精神病人擅離青山醫院 警方正接手尋人

@7巨

唔好捉我返入去呀

勝利

力泣

@鳩白

做乜鳩突然間依家打lol fps會得翻11x-12x,有時仲會跌落80幾之前都keep住144以上,睇慣左144一落80就明顯覺得佢lag,仲要成日打會戰果陣先落

我得20fps

你廢

2FPS

DOTA 2 Blade of the Guardian of the Sapphire Flame 值幾錢

槍未

金晚重心呢

屌喇星玩自走棋一路keep住80幾fps冇事,玩個lol打到廿幾分鐘得翻40幾50幾fps係做乜撚野

周中垃圾波唔賭

周日墜機的衣索比亞航空公司波音737 MAX 8客機，是5個月內第2架波音737 Max墜毀

今晚加入狩獵

好彩沒錢搭飛雞

IS未

GUN

PING正常
冇啦啦又郁唔到行行企企
跟住就重新連線中
今朝更新完忍佢
到宜家都係咁

琴晚4點我打場已經係咁

力狗逃出青山gif

【情報】俄《英雄聯盟》女戰隊鬧內鬨，上路：希望輔助去死

《英雄聯盟》俄羅斯女子戰隊 Vaevictis Esports 自建隊後話題不斷，先是 5Ban 輔助，接著被虐殺與在 13 分鐘就結束遊戲，在賽場上屢屢吞敗，這讓該隊上路選手 Triggered 心生不滿，更一度在直播上痛罵自家輔助 Ankote，甚至還表示「想要她去死」。

輔助選手 Ankote 則在採訪中喊冤，並且談到隊伍練習近況，訪談中她表示：「我不知道什麼原因讓糍riggered 對我非常不滿，在第一次比賽完後，Triggered 完全不跟我打招呼，無視我的存在。」

對此，國外論壇 Reddit 網友認為：「選手實力落差太大，這有什麼好吵的？」、「他們其實就像是銅銀金在對抗鑽石。」

LDLC又被屌屠

竟然仲有巴打夠膽玩台服

me

你有NG團驚閪

game寫得廢。你無錯

新kayle好玩

LV16係咪滅世 下下都真傷

滅殺豪昇龍

象徵昇龍的男人

SHORYUKEN

死farm到11先有出頭天
前11應該全英最弱

DMC正式開始

NERO同V比拉基死GAY閪用
真男人就是要昇龍

力狗=emo lesbian

蠻王追撚住佢黎劈

Q唔中=等死

賢

法蘭克福頂到6c完場 又可以食早餐

賢開

巨開

力開

鳩白射到成地精